一人一個覺得肉酸嘅女仔裝扮

如題

狗帶

真心睇樣

粉紅西裝

著到成個男人咁
果啲所謂boyfriend style

阿伯涼鞋加襪 做乜撚野

七/九分鬆身褲

好正啵

涼鞋加襪

好大件衫搞到好似冇著褲好正喎

闊腳褲

所有除左拖鞋之外嘅露趾鞋
鬆高拖鞋/涼鞋
大紅大紫嘅大媽外套
蘿莉裝著出街